{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75799&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트미남점"
    },
    "text": "当ホテルは公共交通機関の利用が便利で、お客様の便宜と安全のために最善を尽くしております。 常にお客様に幸せな一日をプレゼントするために最善を尽くします。 当ホテルは美男駅徒歩5分、釜山社稷総合運動場車7分、釜山子供大公園車2分の周辺情報があるところに位置しております。 チェックイン時間は6:00、チェックアウト時間は2:00で、客室ごとに曜日別チェックイン/アウト時間が異なるように設定されています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は可能で、1部屋あたり無料でご利用いただけます。 連泊予約の場合、一泊当たり1万ウォンの追加料金が発生し、現場での決済が必要です。 ランドリーは3階に位置しており、06:00から23:00までご利用いただけます。 朝食は2階の朝食コーナーで提供され、宿泊客に無料で提供されます。 客室内では調理が不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際、割り当て商品やベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額であり、他の費用は追加発生しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "当ホテルは美男駅徒歩5分、釜山社稷総合運動場車7分、釜山子供大公園車2分の周辺情報があるところに位置しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00、チェックアウト時間は2:00です。ただし、客室ごとに曜日別チェックイン/アウト時間が異なるように設定されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、1部屋あたり無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、一泊当たり1万ウォンの追加料金が発生し、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは何階にありますか？",
            "answer": "ランドリーは3階に位置しており、06:00から23:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は2階の朝食コーナーで提供され、宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際のホテルの外観は同じですか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "チェックインの際、割り当て商品やベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室やベッドタイプを保証できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれており、他の費用は追加発生しません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 507
    }
}